# WINE UTILS
# This file is put in the public domain.
# elblake, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wine-utils@elblake 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-03 08:25-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-14 03:17+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:50
msgid "Config"
msgstr "設定"

#. applet.js:51
msgid "Control Panel"
msgstr "控制台"

#. applet.js:52
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#. applet.js:53
msgid "Files (winefile)"
msgstr "檔案 (winefile)"

#. applet.js:54
msgid "Registry Editor"
msgstr "登錄檔編輯程式"

#. applet.js:55
msgid "Task Manager"
msgstr "工作管理員"

#. applet.js:58
msgid "Bottles"
msgstr "Bottles"

#. applet.js:59
msgid "Lutris"
msgstr "Lutris"

#. applet.js:60
msgid "PlayOnLinux"
msgstr "PlayOnLinux"

#. applet.js:61
msgid "Q4Wine"
msgstr "Q4Wine"

#. metadata.json->name
#. applet.js:149
msgid "Wine Utils"
msgstr "Wine 工具程式"

#. applet.js:326
msgid "Prefixes"
msgstr "前置目錄"

#. applet.js:335
msgid "Run Command..."
msgstr "執行命令..."

#. applet.js:343
msgid "Command Prompt"
msgstr "命令提示字元"

#. applet.js:349
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#. applet.js:354
msgid "Programs"
msgstr "程式"

#. applet.js:483
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. metadata.json->description
msgid "Easy access to Wine's utilities"
msgstr "輕鬆存取 Wine 工具程式"

#. settings-schema.json->head0->description
msgid "Settings for wine-utils@elblake"
msgstr "wine-utils@elblake 的設定"

#. settings-schema.json->head1->description
msgid "General"
msgstr "一般"

#. settings-schema.json->show-launchers->description
msgid "Show Launchers"
msgstr "顯示啟動器"

#. settings-schema.json->show-launchers->tooltip
msgid "Show some of the Wine launchers if they are installed."
msgstr "若已安裝，則顯示部分 Wine 啟動器。"

#. settings-schema.json->show-run-command->description
msgid "Show 'Run Command...'"
msgstr "顯示「執行命令...」"

#. settings-schema.json->show-run-command->tooltip
msgid "For running a Wine command."
msgstr "用於執行 Wine 命令。"

#. settings-schema.json->show-cmd->description
msgid "Show 'Command Prompt'"
msgstr "顯示「命令提示字元」"

#. settings-schema.json->show-cmd->tooltip
msgid "For easy access to the Wine command prompt."
msgstr "輕鬆存取 Wine 命令提示字元。"

#. settings-schema.json->show-admin-programs-menu->description
msgid "Show the Configuration menu"
msgstr "顯示組態選單"

#. settings-schema.json->show-admin-programs-menu->tooltip
msgid ""
"Show a menu of useful Wine utilities that typically need to be accessed by "
"CLI."
msgstr ""
"顯示實用 Wine 工具程式選單，通常需要透過命令列存取。"

#. settings-schema.json->show-programs-menu->description
msgid "Show the Programs menu"
msgstr "顯示程式選單"

#. settings-schema.json->show-programs-menu->tooltip
msgid ""
"Show a menu to access programs directly from Wine's installed program "
"shortcuts."
msgstr ""
"顯示選單以直接從 Wine 已安裝程式捷徑存取程式。"

#. settings-schema.json->use-dark-theme-icons->description
msgid "Use dark theme icons when available."
msgstr "可用時使用深色主題圖示。"

#. settings-schema.json->icon-style->description
msgid "Panel Icon Style"
msgstr "面板圖示樣式"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "default"
msgstr "預設"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "style 1"
msgstr "樣式 1"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "style 2"
msgstr "樣式 2"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "style 3"
msgstr "樣式 3"

#. settings-schema.json->specify-custom-icon->description
msgid "Use custom panel icon"
msgstr "使用自訂面板圖示"

#. settings-schema.json->specify-custom-icon->tooltip
msgid "Use a custom icon for the applet."
msgstr "為此小程式使用自訂圖示。"

#. settings-schema.json->custom-icon->description
msgid "Custom icon"
msgstr "自訂圖示"

#. settings-schema.json->head2->description
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#. settings-schema.json->prefix-file-list->description
msgid "Path to prefix list"
msgstr "前置目錄清單路徑"

#. settings-schema.json->prefix-file-list->tooltip
msgid ""
"Select a text file, each line in the file should contain the full path of a "
"wine prefix directory. You can add a name followed by a colon at the "
"beginning of each line to give that prefix path a label."
msgstr ""
"選擇文字檔案，檔案中每一行應包含 Wine 前置目錄的完整路徑。您可以在每行開頭"
"新增名稱後接冒號，為該前置目錄路徑指定標籤。"

#. settings-schema.json->specify-wine-exec->description
msgid "Specify the wine executable"
msgstr "指定 Wine 執行檔"

#. settings-schema.json->specify-wine-exec->tooltip
msgid "Specify the wine executable, by default 'wine' is used."
msgstr "指定 Wine 執行檔，預設使用 'wine'。"

#. settings-schema.json->wine-exec->description
msgid "Wine executable"
msgstr "Wine 執行檔"

#. settings-schema.json->wine-exec->tooltip
msgid "The wine executable to use."
msgstr "要使用的 Wine 執行檔。"

#. settings-schema.json->wineconsole-exec->description
msgid "Wine console executable"
msgstr "Wine 主控台執行檔"

#. settings-schema.json->wineconsole-exec->tooltip
msgid "The wine console executable to use."
msgstr "要使用的 Wine 主控台執行檔。"

#. scripts/run-wine.sh:6
msgid "Error running program:"
msgstr "執行程式時發生錯誤："

#. scripts/run-wine.sh:7 scripts/run-wine-start.sh:7
msgid "Run Program Error"
msgstr "執行程式錯誤"

#. scripts/run-wine-start.sh:6
msgid "Error starting"
msgstr "啟動時發生錯誤"

#. scripts/run-command.sh:6
msgid "Command to run:"
msgstr "要執行的命令："

#. scripts/run-command.sh:7
msgid "Run Command"
msgstr "執行命令"

#. scripts/run-command.sh:8
msgid "Error running command:"
msgstr "執行命令時發生錯誤："

#. scripts/run-command.sh:9
msgid "Run Command Error"
msgstr "執行命令錯誤"

#. scripts/use-cmd.sh:6
msgid "Command Prompt Error"
msgstr "命令提示字元錯誤"

#. scripts/version.sh:3
msgid "Wine could not be found, make sure Wine is installed correctly."
msgstr "找不到 Wine，請確認 Wine 已正確安裝。"

#. scripts/version.sh:4
msgid "Wine Not Found"
msgstr "找不到 Wine"

#. scripts/version.sh:5
msgid "Wine version: "
msgstr "Wine 版本："
